奧巴馬老豆原來係共產主義

其實聖誕節佢掛住個毛澤東畫像係白宮果時D人應該要早覺悟。 奧巴馬在位期間係幫左好多共產主義既國家。（趕住返工未得閒睇晒

民主黨=極左=共產黨

發布日期：2018年12月16日
#奥巴马 回到夏威夷，但伊斯蘭教深深在童年奧巴馬心靈深處紮下根來。在前往美國本土之 後，他先後在加州、紐約就讀大學，然後來到芝加哥開始進入 #政治 領域。
44任美国总统巴拉克奥巴马， 被 #共產主義 党员的父亲生养、被共产党员的诗人法兰克教育、被亲共的阿林斯基带着走向从政之路，然后终身好友是在美国组织恐怖袭击的共产党员，当他手按圣经宣誓就任美国总统的时候，心里是不是念着赖特牧师说的，上帝诅咒美国？就不得而知了。
末法，魔将进入庙宇，穿袈裟，行魔法
佛笑：那就让红尘变成庙宇，庙宇将成魔子魔孙的监狱

China Joe上台就gg

若係咁，咁民主黨會係桑德斯上就唔係搵拜登。

連政策綱領都無，以為係選緊香港區議會咩

選舉果陣又無人提，只得一堆Lady Gaga鳩講change

民主黨 <=共產黨眼中 useful idiots

睇呢D野前自己fact check下先？
邊會有人印毛澤東個樣落聖誕波到咁癲

如果真係想討論共產主義
中國絕對唔係共產主義而係資本主義

你自己search 奧巴馬 毛澤東 真有其事，點解fbi唔查奧巴馬？ 咁搞笑既

黑馬本身光環太大

老豆，教父，好友都係同共產主義有關。
不過我見nba班力架當佢神一樣，今時今日都仲供奉緊奧巴馬。